搵親民建聯拹助既苦主大多都冇好下場。

台灣殺人案女死者家屬搵民建聯出頭，結果比政府同保皇瘋狂利用自已個女既死做借口去修例引清兵入關。

雷曼事件民建聯劉肛華大大聲同雷曼苦主講幫你撐到底，結果係點？

仲有冇其它補充？